(請幫推!) 要拎埋荔枝角同石峽尾cctv

而家大量消息話死傷者去左唔同站
咁要拎埋呢兩個站cctv先可以串連成件事
可能影到黑警/消防運送屍體

推

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有道理。send比議員？

push

推比mo ee問埋？！

message 左毛ee
但唔知有冇睇

9.06 5:00-7:00pm 旺角 winter on fire
7:30pm 太子站 追究cctv
7:00pm 遮打 反暴捕

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館

唔知仲有冇其他議員做緊野....

7/9機場更新 求求大家

人權監察話車去左石峽尾 佢唔講我真係唔知道 到底我地市民仲有幾多野唔知架

岩，突破盲腸

總之黑警同手足去過既任何黨鐵站都要拎cctv

lm

Pish

啱，仲要加埋9月1、2號

黃色衫，粉紅衫，全部港鐵職員都係殺人兇手。

旺角 九龍灣都有封站

港鐵今日先放風話keep就係唔想你地今晚去太子站悼念呀！

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

Push